又見完工

又再等消息

其實見完等消息係指定對白喎

係，但當你見左十灰幾份個陣 又再重覆 真心會頹